立場：Red Hot Chili Peppers 係烹飪書

樓主PR?搞分化?

曲定直？

Anyway其實又唔好將d專欄內容下下瀨哂落立場，只係作者自己見解姐。

又PR

立場黃嫁喎

明顯直
我下次開post小心啲